休市派正式全面接管財經台

一次大跌幫大家醫好晒d病
股神post 開市post全部唔見晒影
點解假期過得咁快

利伸 開市病已經治癒

好撚爽皮
真係收哂皮